To jest projekt na Metodyki zwinne wytwarzania oprogramowania. Aplikacja ma pomóc w kupnie kebabów i nie tylko(nazwa może być myląca, będzie można zamawiać wszystko(no może nie, bo pewnie nie bd działać...)).